今年iphone發佈係911之後一日

有冇咩啟示

你個名

911 金仔分分鐘送大禮
發佈會開唔成

912

有冇機